自由之夏聽日加印6萬本

買唔到個個仆街都買幾本

X2 聽朝早d落街買

見都無見過

今日買到
聽日都照買
你繼續行餐死都買唔到啦

等你買多D先 到時再版又再版